鄭松泰：「黃色區議員之亂」為何出現？是因為群眾太好騙。黃色議員沒有論述，亦沒政治綱領，依從民粹，群眾說一，不敢說二。

熱血公民鄭松泰：
「黃色區議員之亂」為何出現？是因為群眾太好騙。黃色議員一般沒有論述，亦沒有政治綱領，他們習慣依從民粹，群眾說一，不敢說二，久而久之受限於群眾的好惡、情緒、個人恩怨等行事。
在民主制度下，原則上這個亂象會自我修復；可惜香港不是，亦沒有時間。故此，政權便可以以更低廉的成本，借黃色區議員的生態，深入日常生活之中牢牢監控及規訓（discipline）人民的作息。
今次黃色區議員搞band房，我理應暖肚，因為每每是我出聲，總難免令「一般人」反感；不過，我畢竟是直率、公道的政治從業員，見band友被欺壓，實在抱打不平。希望大家在這個擠壓的理想的社會，找到各自的知音友，沉著地堅持下去。

鄭松泰：安心出行APP，我有用啊

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

don't make stupid people famous

區議員要咩論述？

熱血公民建聯

當年邊個天真B投佢既會然切鳩請罪啦

佢係咪想話 黃垃圾亂港？
DLLM, 真話都咪L亂講

好明顯喺度搞分化

哩條友係stupid到famous

佢講野越黎越國師feel

鄭匪虫泰

咁鄭議員覺得要點處理嘈音問題
上門拍門唔應,入信唔覆
持續咗成年,其他BAND都肯改

保蝗vs非保蝗使鬼論述咩

啲留言都好兩極，當中可能有熱狗唔撐蟲泰

好心水清呀鄭議員
唔講我仲以為香港有民主有完善選舉制度添

同意松泰🙏🙏👍

呢兩件真係極品垃圾

用嚟呃啲所餘無幾嘅熱狗啫，佢自己都係on99咁啦

鄭松泰：我為何當選？是因為群眾太好騙，以為我是本土派。（真實對白）

直率、公道？

民咩粹
區議員有咩實際權力

如果是陳梓維呢類, 我非常認同

但我更信奉 "自己選來自己受"
你選個傻既自己受 , 但累死選你對家個位

所以就可以批鬥band仔?

佢個位就係騙出黎，好有說服力